黃偉民易經講堂 拉光香港良心 輪到高官 先反右再反左 政務官人人自危 剝極而復香港重生

黃偉民易經講堂
*網上課程3月20日開始*
拉光香港良心 輪到高官
先反右再反左 政務官人人自危
剝極而復香港重生
Mar 2, 2021

黃偉民易經講堂
52.9K subscribers

星期六網上課程3月20日開始
詳解 蒙、需、訟、師、比、小畜、履 七個卦(共13講)
香港時間逢星期六 10：00 am至1：00pm (3小時)
學費：港幣$6300或 美金$800 PayPal支付
軟體：Google Meet
查詢：WhatsApp 9196 6675 易經講堂

環郵政局郵政信箱33249號易經講堂
支票抬頭：易經講堂有限公司 或
I Ching Consultancy Limited
PayPal：
I Ching Consultancy Ltd 易經講堂